［巴打入］有冇剃鬚刀同剃鬚膏介紹

一直都係用電動剃鬚刨 但真係接受唔到經常剃唔乾淨
所以想問下大家平時用開咩牌子？同埋手剃嘅時候有冇咩地方要注意？

男人唔要鬚不如做女人算啦

牌咩子
用幾日就要換過新既野
十蚊八蚊買完用完就算啦
一係磨利D把菜刀